# 外国等配当ダウンローダ

## 環境
* Windows 10
* Python 3.9
* ChromeDriver 88.0.4324.96

## 目的
SBI証券の「外国株式等配当金等のご案内（兼）支払通知書」をダウンロードする。

## 使い方
`secrets.py`を開いて`ユーザネーム`と`パスワード`を自分のものと置換する。

## 仕様
* X年Y月に実行すると、PDFは以下の条件で取得する。
    * 1月か2月なら受信年月が(X-1)年1月～(X-1)年12月
    * それ以外なら受信年月がX年1月～X年Y月
* Windows 10標準のダウンロードフォルダに、`tax_1_2000_01_01.pdf`の形式で保存される。
* Windows の場合はディレクトリ内のChromeDriverを使っているので、古ければ最新版を入れること。
